做個投票, 處女性格西 vs 非處性格好

處女性格西
即係成日發脾氣同黑面, 但處女同俾你屌

非處性格好
拍過幾年拖俾其他人屌過，但對你好好又唔發脾氣

你地會要邊個？

暫時都係1 比1 咁

非處女性格西

處>>>>>>all

處女大過天

處女屌左先
屌一排分手搵個性格好

處女性格好

樣肯定好衰

即係最後都係要非處性格好？

調教

同處一齊先， 屌左佢之後再同性格好嗰個一齊

鍾意過個靚但摺